知唔知d狗點成日對住空氣射催淚彈 ？

因為

麻包袋

721